疫症當前正正係友情同愛情既大考驗

口罩買少見少, 究竟你願唔願意花一個口罩出街約你個friend出黎見面呢?
你女神又願唔願意係花一個口罩冒險見你呢?

如果幫班女女訂口罩，一條女扑一次，世界多美好

咁你又願唔願意保障大家健康出少次街
都講緊就嚟社區爆發 仲要人為左陪自己而冒險?

都唔係有冇口罩嘅問題
戴咗口罩唔等於你一定冇病
冇人知道自己係咪其實已經中咗肺炎但未有病徵
你約朋友出嚟分分鐘仲傳染埋佢累埋佢